（信用卡達人入）申請邊張信用卡最多著數？

年薪 50萬以上
唔儲asia miles

Citi cash back

HSBC vs

申請就申請張sc sample cash 先
迎新係簽一千回一千
信用卡史上價值最高
跟住就申請埋citi cash back

AE

好似幾正

哇即刻申請返張出部新電話都好

求問 Citi 係咪一向對年薪要求好嚴格，就算差 1 蚊都唔批？
已有 SCSC，想開呢張食迎新

過電腦果part填高D